{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068741",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "라호짬뽕"
    },
    "text": "私のラチャンポンは海雲台マリーンシティワールドマーク1階の商店街に位置しています。運営時間は毎日11:30から22:00までで、ブレークタイムは15時から17時までです。ラストオーダーは21時まで可能です。月曜日は休業日です。ラチャンポンでは多様なメニューを提供しています。ラチャムポンは10,000ウォン、ホチャムポンは11,000ウォン、ガンジャージャー麺は9,000ウォン、ウィスキーのチャーハンは10,000ウォンです。特にロース酢豚Rは25,000ウォン、五竜ナマコは32,000ウォン、リュサンスルは27,000ウォン、クリームエビは25,000ウォンなど多様な味を楽しむことができます。また、ラチョユク、カンプンエビ、山東カンプンユクなども提供されます。唐辛子ガンジャージャー麺は10,000ウォン、ウィスキーのチャーハンは9,000ウォン、ロース酢豚Lは30,000ウォン、ラチャムポンご飯は12,000ウォン、ホチャムポンご飯は13,000ウォンで注文することができます。多くの探しウシムお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラチャンポンはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラチャンポンは海雲台マリーンシティワールドマーク1階の商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンの運営時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ラチャンポンの運営時間は毎日11:30から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンのブレークタイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "ラチャンポンのブレークタイムは15時から17時までです。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンのラストオーダーは何時までですか？",
            "answer": "ラチャンポンのラストオーダーは21時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンは何曜日に休業しますか？",
            "answer": "ラチャンポンは月曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "ラチャンポンではラチャムポン、ホチャムポン、ガンジャージャー麺、ウィスキーのチャーハンなど多様なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンの料金はいくらですか？",
            "answer": "ラチャンポンの料金はラチャムポンが10,000ウォン、ホチャムポンが11,000ウォン、ガンジャージャー麺が9,000ウォン、ウィスキーのチャーハンが10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンの特別な料理はありますか？",
            "answer": "ラチャンポンではロース酢豚Rが25,000ウォン、五竜ナマコが32,000ウォン、リュサンスルが27,000ウォン、クリームエビが25,000ウォンなど特別な料理も提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンでは他にどんな料理がありますか？",
            "answer": "ラチャンポンではラチョユク、カンプンエビ、山東カンプンユクなども提供されます。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンのご飯メニューはありますか？",
            "answer": "ラチャンポンでは唐辛子ガンジャージャー麺が10,000ウォン、ウィスキーのチャーハンが9,000ウォン、ロース酢豚Lが30,000ウォン、ラチャムポンご飯が12,000ウォン、ホチャムポンご飯が13,000ウォンで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "ラチャンポンの場所について詳しく教えてください。",
            "answer": "ラチャンポンは海雲台マリーンシティワールドマーク1階の商店街に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 596
    }
}